[有圖]大家覺得係真波定假波?

我覺得係假嘅，冇理由咁不倒，
就算貼左nubra都唔係咁掛，
但佢本人話自己係真既

正評：假波
負評：真波

啲野食好似幾正

假波都細到咁

屌到佢反艇啦 理得佢咩波

呢個似真不過push得好勁

真假都好啦

呢個係咪嗰個牛油果kol

係呀，柒delle

咪又係月雞

啲pad push到實一實咪咁嘅樣囉

似打陰影